[有圖]呢兩條list 邊條好啲？

預3500$打機 有ssd同無ssd係咪差好遠？
主要打LOL 睇4K片 黑色沙漠

加多少少上1050TI

Zotac 索泰 GeForce GTX1050TI Mini 4GB GDDR5 顯示卡 (ZT-P10510A-10L) HK$ 1100

邊張list好？有ssd係咪好唔同？

開機快d 裝起入面dgame load得快d 你筆直咁少唔洗買喇 用黎升其他好過

3500就咪買SSD啦,

Intel 2 Cores 4 Threads Pentium Dual Core G4560 Kaby Lake (3.5GHz,3M Cache,LGA 1151) CPU BOX 盒裝 HK$ 538

ASUS 華碩 H110M-E H110,DDR4,LGA 1151,HDMI,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 440

G.SKILL DDR4 Value Series F4-2400C15S-8GNT DDR4 2400MHz 8GB (1x8GB) Ram HK$ 435

Zotac 索泰 GeForce GTX1050TI Mini 4GB GDDR5 顯示卡 (ZT-P10510A-10L) HK$ 1100

WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD HK$ 316

ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 449

Sharkoon VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case HK$ 350

TOTAL $3628

等有錢先買SSD: Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm HK$ 680

就買呢個啦咁 唔該晒

師兄邊到買

唔知 仲諗緊

呢個case好？
有無啲無光散熱好啲 因為有光夜晚訓唔著

咩都可以冇，一定要上SSD，兩個世界

大箱散熱一定好好多, 唔要燈轉呢個
Sharkoon M25-W 黑色 USB3.0 Tower Case HK$ 399

SOR呢個後面把風扇好似都係有燈
你可以剪左個燈線佢OR買把無燈既換左佢

好 我再睇下有無咩機箱 唔該晒你

真？

呢個CASE送3把扇, 前面2把係冇燈, 你如果真係咁不幸剪爛左後面果把, 就係前面拆一把去後面, 係咪解決左你個問題

SSD 要買就買Crucial MX300 275GB, 買120GB 晒氣

買林寶好過啦

好 知唔知邊到砌機好？黃金邊間鋪好啲？

砌機網上個間香港終X好唔好定黃金好啲

中央田, 正都, JUMBO, T記都OK, 或者等多1個星期悠二開店

好！悠二係開門市定網上？